［Asso/ive仔入］俾你揀你會入ou定iu?

正評：ou
負評：iu

收皮啦 asshole仔